喺日本搭鐵嘅感覺真係好正

明明唔係鐵膠
但見到啲鐵係自己架車兩邊一齊行
個感覺好過癮

日日迫通勸電車真係想死

埋站d音樂

癡漢OK

巡迴山手線

試過有次放工時間搭京濱東北線
前面有個日本妹係咁迫埋黎

不過實際情況係架車焗撚到仆街
完全唔enjoy

架妹迫都算係日常
但其實好驚比人屈痴漢囉

山手線不了

車廂啲暖氣開到唔洗錢咁

係好正，除左睇電車個outlook（我鐘意阪急）， 仲好期待每下埋站嗰站係點嘅樣,記得有個站係有2條線成T字型咁設計，打“直”嗰條係終站，好得意，不過唔記得係咩站

咁香港啲冷氣都係啦

唔覺得2件事有衝突

佢哋所有有關鐵路嘅設計都好正
第一次去日本 真係畢生難忘

香港熄冷氣已經焗到出汗

夙川？

同埋 outlook 呢個詞唔係咁解

好多年前搭車經過，唔記得了

同埋 outlook 呢個詞唔係咁解 -- 原來一直用錯，謝指正

係日本搭鐵係一種享受（繁忙時間除外）

淨係D埋站離站音樂都夠正，
香港D嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

但日本人仲可以著大"嬲"
試過我同fd 除到得件t shirt 比人眼望望, 但真係熱到仆街, 塊面紅卜卜, 就暈

我就係想講其實半斤八兩
大家都係開到電費唔洗錢咁

搭緊

VVVF聲

唔覺黨鐵D冷氣勁，好耐之前就係，呢幾種真心凍

九鐵黃頭
千九公主(九鐵年代)
未有幕門既地底站，尤其有車入站嗰下，其實唔算好凍，但真係好大風，特別係企月台車尾位，架車入站時風馳電掣咁衝埋黎真係嚇一嚇

係咪享受緊？

星期五晚成車醉酒佬醉酒婆

山手線堆新車好正

一聽VVVF爆音

記得第一次去日本，著曬d保暖底衫同幾件面衫再加件羽絨。然後坐機場去東京果架地鐵到一直出汗，但係又咁多人唔敢太大動作除衫

尋日玩完電車go

淨係記得有個鐵膠friend教我分有架車會嘟嘟嘟嘟嘟～ 咁樣愈黎愈高音 好過癮 所以都明日本點解會有咁多鐵膠

講開暖氣日本人好似唔怕熱又唔怕焗咁
暖氣熱到抖唔到氣,室內燒肉又係密不透風,得把抽氣扇仔但成班人食煙

好想去

好靜好暖好舒服

其實係佢地怕凍
之前夏天去, 啲電車好似全部都無冷氣咁

所以啲男人會兩隻手捉實個吊環

京急新1000/ 2100 套 Siemens GTO-VVVF ?
不過好似全部換晒做日本國產咁制...

好似細個玩電車go 咁

係咪西宮北口定係今津

日本搭車最撚驚依樣

夏天去著短袖短褲感覺好似成日俾日本人望尻住咁

試過朝早搭女性專用車廂，見到個男人係入面

扮Tb

最正係搭特急車飛站

好想攬住佢哋 畀啲溫暖佢哋

第一次去日本係朝早羽田出品川，成架車箱好靜d通勤人士係度訓覺

上次夏天去日本 入錯咗弱冷車箱 想死

係咪遊客嚟

有冇game介紹

未去過，遲下同女友去

凳係絲絨， 好大塵
有噏味

當世間明路行盡了

飛住睇 都睇左半個鐘

有一年去北海道玩，由釧路坐最晏既一班火車去知床，架火車好古老仲要得兩卡，車上人唔多，得幾個老人同學生，每個人都好安靜，四周只有火車行駛既聲音。架車好慢咁係舖滿白雪既森林中行駛，間唔中會係林木間睇到鹿群出沒，然後隨住日落整個森林都染成金黃色，果個景象真係一世難忘。

1月去個陣差d焗到暈

日本啲商場都係
熱撚到

我同日本人返香港玩果陣佢地都覺得香港啲冷氣凍撚到

大線會分各停同快速甚至新快速
各停係大站等埋快車嚟到上落客後先開走

中途站會decouple 前後去唔同目的地 或者越遠開越少卡車

我都覺得好過癮，有時明明同一條路但你會望到唔同色唔同車型喺你隔離經過

上橋轉右又另一堆車，跟住隔離果架落橋另一邊又上第架唔同樣，甚至係新幹線

佢地做到d鐵路好似喺公路揸車咁

會唔會因為著短褲？日本人好似好少著短褲出街

香港就算一大早坐車，都有人大聲傾計/講電話/聽message/聽歌

不過短裙就多

可能係咁掛，怕熱底著長褲頂唔順

香港嘅東涌綫同機場快綫會一齊行，但要時間夾得啱先得

高田馬場最好聽

最正係成架車入面好安靜冇人出聲
又或者有出聲但好細聲
如果有位坐時真係個氣氛舒股到訓著

上班一族，西裝友，一定係本地人

都not always true，搭過鄉下線放學時間好嘈

好似得返呢架起步會唱歌

思鄉